s9 邊度買最平, 孝子機

android咁麻煩
買iPhone先係孝子

不孝子

An好易lag
又冇咁安全
iPhone la

S9 仲有行貨？

a70會唔會好D

今日Black Friday 平平地買部比父母啦